不斷被攻擊嘅黃店星期五恢復營業，大家多多支持！！！

就係大家熟悉嘅澳牛喇！！！

係咁俾五毛攻擊，有啲仲仆街到屈藍

各位同行兒女一定要撐到盡呀

推上熱門

我要俾澳牛伙記屌我老母

我食埋早餐先去返工

邊忽黃?

屌你老母，咁都有五毛，block撚柒你

問下都唔得 惡過西

完全唔知呢間野黃去邊

過去一年有參與黃色經濟圈嘅點會唔知澳牛係黃？五毛你食屎啦，露晒餡喇

五毛唔屌唔得

你都仲未講得出喎

黃納粹

戇尻仔自己唔識Google?定係你要上百度呀？

檢舉匪諜 人人有責

拿 都係仲未講得出

黃絲多你一個呢啲人
想齊心團結都幾難

唔好咁懶做伸手黨好唔撚好？你話你唔係五毛係乜

你依家想分化黃店，分化撚仲想話返人轉頭？死五毛狗

最後都係講唔出

大家幫手入去擊退五毛

你自己唔識FC㗎？垃撚圾
幫你打埋飛機好唔撚好

點都係講唔出

澳牛

我做乜要向你隻五毛證明？返去食你美心MX啦

即係證明唔到

推

叫你自己Google囉，個個好似你咁唔肯FC死撚得啦

此post已完

死垃圾五毛，想搞串我個場

其實我都係想知佢邊忽黃
點知你又死都比唔出證據
好似踩中你死穴咁

有響應罷工

唔撚識Google？垃圾伸手黨
你自己睇吓成個post得你喺到吠咋

8月5號?

UM..其實你都係到吠緊

五毛收皮啦，想攻擊埋我，死分化撚

上面起碼有人講佢罷過工
但你條垃圾到而家都講唔出佢邊忽黃

屌你老母，講咁耐仲未肯自己fc，你真係好撚廢

重點係連你自己都證明唔到

重點係我唔想向你隻五毛證明

其實係你都搵唔到證明

收皮啦五毛，就咁打「澳牛 黃藍」都一大堆results啦，垃圾分化撚 PR公司 小粉紅 國安 熱狗，你食撚屎啦

但係你都係show唔到出黎

傻嘅都識Google，我show出嚟把撚？

咪即係證明唔到

惟

我唔貼出嚟=證明唔到？
用下你個閪腦閪手啦，咁撚柒懶，你老母真係後撚悔生咗隻五毛賤種出嚟

證明唔到 就開始人身攻擊

再講多次，我唔需要向你隻五毛證明任何嘢，你返大陸飲喜茶啦

但你講咁多次都係證明唔到

證明唔明同唔想證明你都唔撚識分
你成世做青頭仔係咪又代表你唔識扑嘢？
支那真係多文盲，咁到派出嚟做五毛

證明唔到*

即係唔係黃店囉
講咁鬼耐 原來係9up post

我唔想證明就唔係黃店？笑撚死人

因為你證明唔到囉

你咪五毛

8月5同11月11都有罷工

支持樓主

大個仔，唔好再戇尻喇

算尻數啦你

鄧你呀媽慘，生隻弱智仔出嚟湊唔掂仲要俾佢出嚟吠

抖下啦你 自己由頭到尾都證明唔到
廢物黎講 你都算排第一

你由頭到尾都唔肯Google，唔知邊個廢啲

你由頭到尾都證明唔到 係到開垃圾post

係人都知澳牛係黃店，得你依隻五毛賤種唔知走入嚟嘈，你睇下成個po有冇其他人質疑？無呀 因為得你個戇尻仔唔知囉

叫你比證據又比唔出
咁就屈人五毛
正一黃納粹

一句講晒，就咁Google都搵到，我有咩義務要俾你隻懶閪伸手黨？

你未叫我google個時
已經無啦啦屌我五毛
咁都唔叫黃納粹呀?

你問人之前 自己有冇諗過要fc???
無呀嘛 淨係識賴人依樣嗰樣
從來唔識得反省
覺得自己大撚晒啱撚晒
仲要話返人轉頭
香港就係太多你依啲垃圾賤種

屌咁到底肯講未
澳牛成日都休息嫁啦

唔好罵交啦

咁你就收皮啦 證明唔到就屌人
你呢種人真係趕客

我係因為睇過佢有員工言論暗示唔係黃
有食客問佢地係黃定藍 個待應話我都5x 歲人 點會支持後生

你到底識分證明唔到同唔想證明俾你隻五毛賤種狗未？五毛都唔撚趕唔通留你喺度打飛機？

係 梁振英都偽藍

咁咪即係你垃圾囉 證明唔到係黃
就去開垃圾post 想昆尻人去幫親呀
捉到你啦

即係講咁撚耐你都未識分，唉，文盲都做到五毛

算啦你 柒左就認啦
推左間黃藍都未知既店出黎
水尻人去食

成日香港得藍絲(e.g.李力持)唔知，你依家喺到批鬥人哋唔係黃店，真係唔知邊個先係黃納稅

樓上白撚痴 小學生嘈交咁

啲五毛賤種唔會理，點都有位入，分分鐘屌埋人哋用東江水，所以根本無需要證明任何嘢俾啲賤種，直接屌柒佢就得

CLS

條賤種唔明 就屌到佢明 唔可以俾佢騎劫我個po

不如證明一下點解藍

樓豬，我呢排心情唔好，決定幫你屌爆佢老母爛臭閪

我都係

浪費咗個ac啦一毛狗

係咪每間黃店都唔可以有一個藍員工呀屌你老母有一個藍員工，間店即刻唔係黃店？
用下你個閪腦先講嘢啦屌

大撚把侍應屌柒支那人嗰時你係咪縮咗入你老母個閪到